去Speak Out HK 港人講地食花生其實好多野睇

佢地鬧緊上面卸落前線
又真心當正林鄭係英國間諜

呢到有巴打上去搞事呀

唔未必洗，成檯無腦嘅真心膠係度自己發酵

代表個 FB極限戰好成功，搞到連登都識分真假

我打乜鳩呀
搞到有連登巴打都分唔到真假

好好玩，巴打快加入

講真，唯唯單野我做左好耐直必

已經分唔出真心膠定假膠

連登仔玩開網絡，都可以不斷被fake，出面班廢中廢老，點可能分辨得到極大量半真半假嘅資料

今次啲假膠功力好勁，唯唯單野我都畀女朋友笑，枉我係兩登old seafood

邊隻黃屁狗

見過幾次，好心啲假膠換9咗張圖先去

隨便留一句已經搞到後面啲人好混亂

我就黎精神分裂啦

豬隊友又柒

開個假acc入去撚下
分化下佢地先

呢樣野大陸好似定義咗叫超限戰

返工好撚大壓力
好撚好玩

撚狗

已經分唔到邊D真邊D假

推

push

好多都難分真與假

Same

宣傳盧偉衝叛變，佢叛變左自己既信念立場

真。分唔到邊啲係真心假膠

要用腦打啲無腦野
好有趣

鬼得閒搞佢地page，由佢哋自己分化啦

用返共產常用果招打返佢地

好好玩

已經分唔到真定假

我地去加鹽加醋
可能仲衰 打得仲勁
由佢地啦 佢地暫時唔係主要敵人

建議大家一齊去留言

難分真與假

以後記得去奶共page 玩多d

笑撚到仆街
真係曲直難分

Chan Ken 对一哥真的很失望和悲愤。 。 。 。前线辛苦了

好似入左青山咁

好撚豬。

又廣東話，完全唔識敵陣語言，壞我軍大事。

用書面語先似嫁嘛，大陸人都睇得明

佢地班廢老用開

真 真係有班廢中會打5p字

超限戰

唔好post返過嚟,驚有人睇到

謠言止於智者，見佢地仲懵下懵下就知果度係得d咩人

笑到gpagap聲

好撚好玩

上去玩嘅Ching唔該轉咗頭像先
黑底殘花太明顯

開新acc玩啦你班仆街
見到有個話下界建制要玩焦土投民主派笑到hihi

連登量子力學
主觀意識決定客觀存在

垃圾page 主要係睇留言

反間計

我到而家都未分到唯唯真定假

其實連登咁多人 留係到打飛機討論無用
不如一齊去留言搞亂佢地仲好啦

我建大家上多D 法亂up 一通, up 到D 無腦友hang 機
佢地變中立好過藍

係, 大家上多D 去亂up 一通, up 到D 友分唔到邊D 真邊D 假就O岩
將藍變白

cls

連登仔吸收左咁多次撞車經驗
終於到有用嘅一日

係咪巴絲？

圖靈測試(Turing Test)：如果一個連登仔能夠與五毛展開對話而不能被辨別出其連登仔身份，那麼這個連登仔就能成功通過測試。

大家加油

呢條文宣line好睇

大家多D 上去9 屌
記住一個宗旨

不需要邏輯

呢場仗係咪鬥少弱智

兄弟一起把头象换成蓝丝带!

唔好cap圖啦

連唯唯都出post你話真定假？

強烈建議大家入去從內擊破佢

個閉嘴真係好巴打扮廢老feel

你班友跟本自己人同自己人傾計

極度懷疑得翻自己人係度comment